%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Проекты}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик} % Job title
    {\href{hhttps://gitlab.com/dota2ds/post-tournament-report}{Dota 2 Post Tournament Report}} % Organization
    {} % Location
    {2017} % Date(s)
    {Автоматизированный отчёт по результатам турнира Dota 2 для Reddit по данным сервиса Open Dota и Steam Web API.}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Мейнтейнер} % Job title
    {\href{https://gitlab.com/artemklevtsov/OpenDotaExplorer}{OpenDotaExplorer}} % Organization
    {} % Location
    {2017} % Date(s)
    {Пакет для языка R для выгрузки данных сервиса Open Dota с помощью SQL-запросов.}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Мейнтейнер} % Job title
    {\href{https://gitlab.com/artemklevtsov/dota2api}{dota2api}} % Organization
    {} % Location
    {2017} % Date(s)
    {Пакет для языка R для получения данных сервиса Steam Web API (только Dota 2).}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Мейнтейнер} % Job title
    {\href{https://gitlab.com/artemklevtsov/benchr}{benchr}} % Organization
    {} % Location
    {2016} % Date(s)
    {Пакет для языка R для измерения производительности кода. Основной функционал реализован на С++11. Пакет размещён в CRAN.}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Мейнтейнер} % Job title
    {\href{https://github.com/artemklevtsov/prof.tree}{prof.tree}} % Organization
    {} % Location
    {2016} % Date(s)
    {Пакет для языка R для представления результатов профилирования в виде древовидной структуры. Пакет размещён в CRAN.}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Разработчик, Мейнтейнер} % Job title
    {\href{https://github.com/artemklevtsov/RGA}{RGA}} % Organization
    {} % Location
    {2014} % Date(s)
    {Пакет для языка R для работы с API Google Analytics (V3). Пакет размещён в CRAN.}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Администратор, Контент-менеджер} % Job title
    {\href{http://psylab.info}{PsyLab}} % Organization
    {} % Location
    {2008 - 2014} % Date(s)
    {Онлайн энциклопедия психодиагностики — проект на базе движка MediaWiki, в котором собраны и систематизированы психодиагностические методики.}

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
